認同請推 要求速龍小隊警員有特別編號

頭先見到話因為速龍小隊係嚟自唔同部門 所以就唔會有編號 但係咪即係等佢哋為所欲為 強烈要求佢哋加設特別編號 方便市民追究 否則應取消速龍小隊
如果理解有錯請巴打更正